Ielts 改期一問

學校D test突然改期撞左ielts 時間
我喺idp報 五個禮拜內無得改期
係咪得翻詐病呢條路

學校嗰邊無得申請提早test？

畀幾百可以改
一係詐病

British council 先有得改